雲迪克愛助攻

連英超官方都抽
會然真係小丑嚟

竟然多過車仔果堆

漏左emoji

個admin波台狗？

但係佢都試過好多次俾人一打二
最後擋到個波
琴晚都有一球

3次算少

計埋門將係7次

迪基亞

可能會然做咗官方admin
之後出po笑鳩雲迪克

廢撚到喊

係

英超官方account有中文字？

香港區專頁